Red Velvet 레드벨벳 '음파음파 (Umpah Umpah)' MV

wa
好期待牙
RV大發

支持

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

G持

好期待

等待嘅聲好友Stranger Things嘅感覺

1 min

50

30

好能正......
我umpah pah pah 她們

20

10

除左Umpah Umpah 成首歌幾好聽

Power up d fd

識貨

老公

好聽

都幾okay

過得去
中至中上之作

ok嘅

差唔多好聽

導邊

唔差

power up難聽啲

我反而覺得呢首難聽過泡鴨

屌你老味 白菜同牙災好撚正

ok好聽

mv幾好睇

RV依家啲Red 歌好似首首都差唔多
以前Ice Cream Cake Dumb Dumb RR好撚正

幾舒服

Seulgi 世界第一

識波

又係咒語歌

me 2

今鋪嗰個都咁正

seulgi V

屋頂淋雨幾Q

irene今次real靚
真心

唔反對

屌以前嗰啲直頭神曲添啦

一定要支持下啦

ice cream cake最正
早期嚟計
編曲掂

Bb識貨

不嬲世界第一

自從ICC之後 RV就冇咁美好

唯有期待佢地下一個Velvet comeback

happiness算麻麻

最愛Dumb Dumb個Beat好撚正

我都係唔識分

Seulgi v世界第一

應該係自從Bad Boy之後

牙災

Dumb dumb都好好聽喎

yeri

搞咩我RV愈黎愈色情
老女人又露腿又露波LA
呀災又係咁玩腿
前面仲要露出個龜頭

ICC多左個人

係咪今年之內都會出埋第三個

power up勉強ok

我反而覺得Russian roulette好行貨

final

應該下年年頭，不過果個都係Red comeback

yes

Diu唔好恰細路女啦

twice 兒歌上身？

russian roulette 好過happiness
我覺得

頂 點解

RR係RV音源除左Red Flavor最好嘅歌

話撚左咪撚覆我呀屌你老味

憎yeri好正常姐

你若撚智㗎 Red Velvet高班過佢哋幾皮啦

今年3cb?

勁正 大爆射

你兩個仲未好番

respect la

咁又係 唔係好鍾意happiness 中間Wendy高音個part

講事實啫
我而家都黑變無感

下。。。。。好意外

點都好過zimzalabim

頂有冇睇㗎day 1 day 2 day 3wo 老友

你盲反

冇

Seulgi好qq

你俾人射爆眼啦

條友依家正式成為四方撚

牙琪

唔俾你哋班傻鳩蝦佢

我而家無感

RR真係好好聽 之後Rookie就。。。

我反而覺得好好聽 我係咪有啲唔正常

愈嚟愈靚

你傻㗎我冇反佢哋喎反

是

最尾個張咩名？
好靚女咁喎

其實我以前都唔鍾意佢同你一樣依家冇感

係咪想比我打

rookie我都接受到嘅。。。

Rr 不了 rookie好d

有V仔嘅滋潤

米搞事啦

peekaboo正

下 u=on9

唯屌 首歌真係黑歷史 仲要9冠

有我佢

비켜 뿡 이상해도 좀 달라

Peekaboo撞正 Twice Exo Wanna one
音源撞版

咁好聽都黑歷史

首首都正
今次sidetracks實好撚正

9成人認為難聽

你乜9

peekaboo世一

吧左幾多次

聽多幾次就好聽㗎啦

識啲嘢喎

我虐待咗自己差唔多一百次啦
都係接受唔到wendy嗰高音

個副歌唔得 其他其實幾高質

我先係真正fans

最屈機係bin首

你死啦！你反Wendy！

마치 마치 내 느낌 느낌 느낌 느낌

講事實only

Dumb dumb

icc世一

你要睇啲頒獎典禮live先知

理性非搞事

最近好似無咗我嘅同伴去支持Irene
有無手足掛住我？

想比牙災Umpah

有牙

Russian roulette > bad boy >

你once

Velvet Irene世一

我唔理live

仲想問你去咗邊

>what

ok啦

右黑

其他歌

peekaboo,icc世一

fact

同意，首首差不多， ice cream cake dumb dumb 好好多

BB>PU>舊歌聽到悶>>>>>>>>>>>>>RRB>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>ZZLB

咁你就唔啱啦

有咩唔啱

uber uber uber uber